兩懷疑冒警深水埗酒店肺炎查房 劫走內地女1萬元

兩名戴口罩男子凌晨假扮警員，在深水埗大南街一酒店叩房間房門，聲稱因新型冠狀病毒肺炎要查房，入房後搶走一名29歲內地女子約1萬元後逃去。

現場為大南街156至158號。警方凌晨2時52分接獲事主報案，指兩名男子叩門並自稱警務人員，她開門後被兩人劫去約1萬元港幣。

警員接報到場，經初步調查後，案件暫列作盜竊及冒充警務人員，交由深水埗警區刑事調查隊第二隊跟進，暫未有人被捕。

案件中無人受傷。警方正通緝兩名身高約1.7米，案發時戴口罩及分別身穿灰色和黑色上衣的男子。

可能係真

未知係咪真，睇咗cctv 先，重有唔知會唔會搵人打刧返自己......另外酒店都係咪要負責？冇證警員可以入酒店執行任務？冇入其他房只有係呢間？打劫應該打多啲嘛⋯⋯

都沒搵到人點知係假？

唔通遊行時唔出示證件果班係真咩？

點知唔係喬裝警？反正都唔show證嫁啦